警察 中秋節快樂

講笑炸 冚家剷啦你哋
屌你老母 死黑警
繼續呃OT啦 我番去屌你老婆

兄弟們 呢幾日可唔可以同我痴撚爆18區既連儂牆 燈柱 天橋 班黑警去到邊到見到自己個狗樣